古巨基唱咗《其實毒撚一個更開心》

估唔到佢會唱
好正

演唱會呀快啲開

好正

仲等緊佢再開紅館

佢依排個勢似有d野搞緊

Mark

等左咁多年終於推到真人唱

係被窩入面唱

以前高登好多作詞人，唔知連登會唔會有？

正

好撚正

仲以為古sir會講粗口添

早兩年果套 cult 片有講
唔記得咩戲名，有任達華 吳鎮宇

衝鋒車

衝鋒車
片尾揸小巴屌客

講到好唔自然
唔明點解佢係娛樂圈呢行咁耐都未識講粗口

《衝鋒車》金句逐個捉| FUN | 新Monday

仲要係真原唱

毒L 冇撚左個神韻

小學雞作詞咪玩啦

人地係明星有包袱，唔講得粗口好正常

一起底見到樓主d topic 全部都係英皇圍威喂
宣傳手法唔錯哦

基仔又玩得喎

咁你返去啦，唔送

高質

你搞笑咩 連登

啲人話佢平時真係唔講

高登d潮文 改圖都好經典

推到送禮勤唱有鳩的妖魔

好撚扮嘢

除左陰陽路同呢首仲有冇其他係推到原唱者都有唱返？

關心菊英

sor, 自膠

Dj是唱左中秋你註定一人

獨男

薑檸樂

佢痴Q左線

高登又贏

有形象先有廣告做，你寧願唔講粗口賺幾百萬一個月，定係2萬一個月但係可以爆粗

無可否認高登係高質
不過係以前個個高登

Lm

得閒開出黎聽下先

好似話5月開演唱會

垃圾 撚唔唱唱L 無曬FEEL

好想聽佢用呢個key係咁唱佢以前嘅歌

唱L周圍都貼得,唱個撚字得你班傻鳩開心
幫自己宣傳定滿足你班傻鳩?

成個李克勤咁

好掛住佢以前同eason鬥到難分難解
雖然次次都俾wason贏咁濟

你班毒撚 我唱完就同老婆搞野啦 你地打飛機啦

wasno

佢d留言都好普通人咁，幾正

我地高登仔又收率連登狗皮

連登呢啲垃圾壇撚有人理咩

偽毒

訓醒未
要講高質都係前高登
而家高登咪又係得返班老屎忽圍威喂打飛機

ToNick有次演唱會請左關家姐有唱

燒烤叉 網絡23

連登已死
毒撚主題曲都係得幾頁

乜唔係克勤咩

點解佢唔唱個撚字 但會唱個鳩字咁得意

最正佢里係個被窩入邊唱
勁有毒撚味

C all Star嗰陣唱過天梯反網落23條版

之前eason唱過講戒煙的一絲不掛
首歌剛流出時， 果陣高登仔唔知係eason唱，
個個大師上身話唱得唔掂，借高登上位
跟住之後eason認左話係佢唱

怪唔到古巨雞咁親民
仲回左好多網民留言

竟然真係佢本人唱

btw正皮是給你的 “咗”

駁5刀

佢Facebook啲comments好好笑

孫中山

佢d留言好搞笑

00後連古巨基都唔知邊位